梁天崎:香港變成咁, 仲玩分門分派會唔會蠢左d?

左膠崎真係本土派恥辱, 關狗都不如

梁天崎肯定會叫人含撚

自己玩分裂仲好意思走出黎講咁既野

錯啦所有野都係飯民打壓

暴動仔 準備坐監日日沖涼比人屌啦

總之咩都係泛民左膠既錯

左膠崎

天崎條五毛扮本土派

講緊連登仔？

呢句野係分裂前講

原來上次補選時梁天琦係泛民一員

班五毛衝晒出嚟